全部人同我入嚟 點解世清開鋪頭咁大粒春袋都冇人提

光復香港 時代革命

@港父

@老鼠

我唔想見到佢個死人樣先唔出來應戰姐
影響心情

Ching 用錯ac
Funson reported

低調啦屌你老母

父是三位一體的

驚宇城飛同你拜年？

拜你老母個墳？